同緊意大利妹拍拖，你問我答

前排留學識嘅

有無圖
無之後都唔使答

佢識唔識意大利歷史

好唔好扑？

樓主老母性感很多人Call

冇圖收皮啦

忽番咕嚕

閪入邊有無意大利粉

派A、B、C、D、E五人中，其中一些人去執行任務，但要符合下列條件：

如A去，B也要去；

D、E兩人中，最少有一人去；

如派B、C兩人，只有一人去；

C、D兩人都去或兩人都不去;

若E去，A、D都要去。

應該派誰去？

條意大利妹同你老母跌左落海

個海平面會上升幾多厘米？

圖都冇張你話溝火星人都得啦

無圖就收皮

白虎？

冇圖就收皮

圖喇hihi

quanto costa

邊隻gal game玩到有意大利妹?

會唔會用意粉打飛機

THX

做晒功課未

Sor係暑期作業先啱

係時候看醫生啦巴打